琴日一役根本冇失民意

琴晚係連登見到d分化post睇到人都癲
但今朝一起身係facebook同whatsapp都一堆核彈都唔割嘅msg
我身邊d圈子係全100%和理非人士
有d會去下d大型遊行
有d就平時因為家庭同身份所以連遊行都少去
得少數會去下地區遊行，機場集會，去都係早走果d
呢班人話全部都唔割呀！！
最多咪又睇tvb d偽中立話暴力乜乜乜
所以唔好再講失民意，可以檢討
但唔好再散播失敗主義
請煲大公安警狗混入示威者搞事單野
仲有爆眼女仔同腦出血男仔單野
盡快傾嚟緊嘅行動

10

關於機場禁制令反思

9

I dont think so

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

Push

因為第一個的確係公安輔警
好多人話打得好

無失民意都講得出？
咁勇武 洗街式去 上水 搞下大陸客都唔會失啦
咁著數 仲等聽日？
唔好自欺欺人

唔好再開呢類飛機 Post 啦
諗下下一步點做好過

錯就要認

攞Facebook 同 whatsapp黎打飛機

一定要放大呢樣野

咩叫民意? 大家既諗法咪就係民意囉
無人割席又點會失民意

尋日單野同政府黑警比間直九牛一毛... 割條 J...

咁唔係攞咩？yahoo評論同開tvb茶餐廳食客點評？

就係講緊要傾下一步
唔好再講乜野輸輸輸
不停咁搞差個氣氛
風向自己主動帶返

推

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公 唔理人做鬼做

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

風向自己帶
點演繹係睇我哋自己！！
琴晚有公安臥底拎武器想搞事
大陸記者拒絕出示記者證
金毛疑似係黑警混入示威者仲打d記者！！

我知

你係同溫層唔覺咋
30以上果班和理非屌到仆街啦

所謂失民意，最多未唔參加同類活動
唔通會一下子番去支持政府咩

繼續前進傾下一步

屌你咩我d fd咪80後

係唔割蓆呀，但好多屌到仆街
利申80後大學畢業生
frd有公務員，銀行經理，工程師，保險經紀等等全部都狂屌